成日行街感覺+見到有好多人望我⋯⋯

係我個樣柒得濟定我精神有問題？

因為自卑